㗰心機 㗰時間

即算對你幾好，幾咁為你著想
你都係當我普通朋友

當你係普通朋友有咩問題

接受現實啦